有冇人重係好鍾意講電話？

雖然而家已經冇乜人會打電話，甚至打畀人會俾佢話返轉頭。

完全唔鍾意有人打嚟唔知點解會好燥底

燥狂症就去睇醫生

唉
唔少巴打呢類人

而家好少機會講電話
但一講就可以講好多個鐘

對唔住 因為我電話壞左 收音好差

寧願聽電話都唔想聽voice message

成日講電話
但得一個朋友先會咁樣同我傾

好鍾意同人講電話
呢個方法可以好快同一個人變得好熟

+1

但係次次我打電話俾你 你都唔聽

冇所謂
只係唔想淨係用文字訊息交流

自從中學同你反咗面之後
就冇咗傾電話呢個習慣了

完全同意

我都係，望到有人打嚟會壓力飆升

我！
真心好鐘意，我男朋友本身極度討厭講電話都俾我感染到話，『打字講唔清楚啊，又冇感情語氣，電話講啦…』
煲電話粥真係一件好幸福嘅事

希望你哋keep 到